教你如何輕鬆2年上樓

做警犬 打人 坐2年監
出黎一人一層樓
唔講咁多 汪汪汪